[突發] 48歲李嘉欣懷第2胎

李嘉欣上月20日渡過48歲生日，她曬出與許晉亨的恩愛照放閃，凍齡樣令人驚艷。30日她又在微博分享聚會照，卻有眼尖網友發現，李嘉欣身形似乎圓潤不少，引發懷孕揣測。

李嘉欣是中葡混血兒，1988年參加香港小姐競選，獲冠軍，因而有「最美港姐」封號。李嘉欣日前在微博分享與閨密聚會照，其中她被老公許晉亨從後方環抱，甜蜜模樣令人稱羨。 已有1子的李嘉欣身型明顯變圓潤，許多人猜測，李嘉欣又懷有身孕，紛紛留言，「又有寶寶了嗎？」、「看著像是懷孕啦！」

咪撚癲啦

指住個肚同粒受精卵講 我真係恭喜你呀

我真係

恭喜你呀

快撚Ｄ生出嚟添呀！

唔生出黎陀黎把撚呀？

痴撚線

咁老生出黎會唔會弱智 唔好害個仔啦

咁老仲咁好屌

老蚌生珠？

唔撚信 唔洗講野啦我地！！！！

老蚝

生個女出嚟日日鬧佢閪女人

咁蠢既西．．．西囡囡

生出黎就算有唐氏，都係人生贏家啦
起碼有返幾個錢

仲好正wo

越老生越大機會生弱智仔

咁大仲生？ 個仔20歲個時 自己已經70歲

邊個經手？

咁老生

好彩有錢

咁老先生仔對於你黎講係侮辱你智慧係on居呀嘛

半百都仲生得出

未入已經估到留言係咩

用下你個閪腦啦 問咁大仲生？ 經都停埋生條毛咩

又幾有道理

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
依酷依酷 呀啊啊啊啊啊啊啊啊

我真係恭喜你呀！

入黎就係為左睇留言
你對邊個好 你對bb唔好咩

女人大概53~4收經 48唔差太遠
咁老先生b，對bb有咩影響？

有聲

唐氏率upupup

個標題有聲

邊個話你知係佢自己生,唔俾搵代孕?

佢老公係點接受到比大劉玩到盡既女人

屌爆佢個閪，一路屌就一路鬧佢賤貨、臭雞、我頂撚死你

仲未收經
老蚌生珠

廢事嘈